# เตรียมเปิดตัวสมาร์ทโฟนตระกูลรุ่นออกแบบใหม่ในธีมแถมจ่อเปิดตัวรุ่นใหม่LG X XMen #
ในปีที่ผ่านมานอกเหนือจากสมาร์ทโฟนเรือธงอย่างแล้วได้เปิดตัวสมาร์ทโฟนตระกูลเป็นสมาร์ทโฟนระดับกลางที่มีรุ่นคือสมาร์ทโฟนกล้องคู่และสมาร์ทโฟนที่มีจอที่ขนาดเล็กเพิ่มขึ้นมาและล่าสุดได้ร่วมมือกับเตรียมออกสมาร์ทโฟนบรรดาในรูปแบบธีมซึ่งนอกจากจะมีทั้งและ
ที่จะออกแบบพิเศษมาให้ชมแล้วยังมีสมาร์ทโฟนรุ่นน้องที่เตรียมเปิดตัวอีกรุ่นในธีมนี้ด้วยสมาร์ทโฟนรุ่นใหม่ของที่ว่านี้ได้แก่และซึ่งยังไม่มีการเปิดเผยข้อมูลสเป็กที่แน่ชัดออกมาแต่จากภาพโปรโมตที่ปล่อยออกมาล่วงหน้าด้วยการหยิบยกเอาตัวละครมาจับคู่กับสมาร์ทโฟนแต่ละรุ่นพร้อมคำโปรยสั้นซึ่งก็อาจจะพอเดาคุณสมบัติเด่นของสมาร์ทโฟนรุ่นใหม่ได้ดังนี้พลังที่คงทนจากแบตเตอรี่สุดอึด
โฉมไฉไลไร้มลทินกับรูปลักษณ์เพรียวบางขนาดกะทัดรัดความงามอันโอฬารกับขนาดจอที่ใหญ่สุดในบรรดาสมาร์ทโฟนตระกูลโคตรแห่งความเร็วจากหน่วยประมวลที่สุดแรงส่วนสมาร์ทโฟนรุ่นที่เปิดตัวไปก่อนหน้านี้ถูกจับคู่กับดังนี้มุมมองที่เหนือล้ำจากกล้องหลังคู่ล้านพิกเซลพร้อมกล้องหน้าล้านพิกเซลคล่องแคล่วและปราดเปรียวด้วยหน้าจอที่สามารถสลับไปมาใช้งานได้ง่ายและฟีเจอร์การแสดงผลตลอดเวลาของจอที่
ก็เปรียบได้กับดวงตาที่มองเห็นได้แม้ยามราตรีของโฆษกของบอกแค่เพียงว่าจะมีการเปิดตัวสมาร์ทโฟนทั้งรุ่นเร็วนี้โดยไม่ยอมให้ข้อมูลเพิ่มเติมอื่นใดอีกที่มา
G5 LG X X Cam X Screen LG Marvel X XMen X Cam X Screen XMen LG X Power X Style X Max X Mach LG XMen X Power Professor X Long Lasting Power X Style Mystique Fabulous Flawless Looks X Max Beast Big Beauty X X Mach Quicksilver Extreme Super Speed XMen X Cam Cyclops Extra Ordinary Vision X Screen Nightcrawler Agile and Swift Nightcrawler LG XMen ZDNet 